離場或是勉強 結果都一個人

才是唇膏境∼界！！！！！

二揀一都很殘忍

屌 笑到往生

幾時都一個

所以一個練習一個人

一個好

唔想再練啦

出街好唏噓

你有朋友

我已開始練習 開始慢慢著急

無

有無人